[平等左翼]社民連助理：大媽都只係唱歌表演，點解你哋要放過Mr. Wally？

有社民連的助理在面書問，為什麼旺角的大媽都是表演，日本來香港唱歌的街頭藝人Mr. Wally又是街頭表演，兩者「本質」一樣，為什麼健吾要「撐」日本藝人而不是旺角大媽？

今次真係唔該哂社民連

本質一樣
背後理念唔同

因為Mr. Wally個喇叭無咁大聲lor
屌你老母社民連，持人地名尋款唔還$

因為每個人都應該對表演有一定嘅審美標準
你班支那大媽出嚟跳廣場舞開行喇叭唱膠歌
對絕大部分人嚟講，係影響市容外加嘈音污染

全世界有邊個地方容忍幾百萬份之0.001%嘅興趣，而整臭自己個旅遊景點？

對污染香港嘅事零容忍

因為佢哋醜

完
故事完

正解，
而家我擺明嫌你班大媽肉酸兼嘈到人，你吹呀？

我諗唔淨指審美角度,而係班大媽超越左好多人既道德規範 簡單D講唔得自律

其實可以學澳洲咁
要通過評審先有得攞正牌擺
咁咪可以保持質素
但呢個正苦
你都唔使期望佢會做到啲咩

一早就應該咁做啦

跟住政府又要使錢請人做呢樣嘢
而且整整吓又分分鐘變咗做政治審查
香港

社民連根本就係過街老鼠

一定會變益自己人兼政治審查

大媽連朵都冇
表演都要有個大家都識嘅藝名啦

政府無審美標準 乜野係藝術文化享受 識條鐵咩

一陣發牌比班支那大媽 拎正牌屌返香港人轉頭都仲得

面斥不雅

到時班支那狗剩係賣牌比呢班支那表演者
其他人連爭下位都無資格了

你叫班大媽可以細細聲圍埋玩先再討論
其實香港人已經好忍得，如果佢地係旺角自律少少，根本唔洗殺街

一個無藝術感既人講藝術

香港人唔係忍得，係欺善怕惡
你睇東張西望驚到專登行開避個阿伯就知

其實唔俾人用amp就可以了。。。
用就事先要申請

淫賤聯扮社民連

因為人地有品味呀屌你老母